shaman king 通靈王完全新作動畫化

點解可以冇人講
因為一個老粉絲
葉同葉王型撚到

爛多次尾

少年漫畫唯一不敗boss

當年漫畫都爛撚晒尾
完啦好嘛

出左個完全版
都叫畫番幾十話補番個尾冇咁爛啦

果陣睇單行本眼都突埋

葉

個戰力系統太鳩
唔會再睇

以前好鍾意睇

好中意蓮個家姐

最勁係佢可以不停延續爛尾
Flowers, Super Star

當年個爛尾真係好震撼
不過作者寫到葉王咁勁，中途都已經唔知點收科

完全版係指佢個女佢幾話？
好多年睇左陣都冇睇

當年仲係去漫畫鋪借漫畫
望到結局真係屌左出黎

呢套係重製 定係新故事？ 如果重製改左嗰爛尾可以變返一套佳作

其實又唔係唔好睇，但呢套野真係瘋狂比人cut
第一次比人斷連載就亂收尾
要出重制補完
之後想出續作畫個女
由雙周變月刊，好似月刊執笠無人接手
谷住又爛尾

當年好迷 睇到突然爛尾真係o撚左
好彩最後都畫哂成個結尾 最後都睇哂

麻倉葉到此一留
點解香港唔出完全版

終於睇到識郁嘅白鵠

係咪原作最後一個型態？

唔係佢個女

單行本後續
講佢點樣做埋通靈王
點解葉佢地阻止唔到佢
好又做乜個性格變到咁
網上面有得睇番

依套嘢係咪每次唔夠打就死，死完返生又變得更強

我買左台版

其實flower同superstar 講到邊

同埋係咪又有一篇係講 蓮個後代

冇睇過
當冇出個呢幾套野

睇錯棋靈王⋯

呢套野值得再動畫化

心動了

我都好想再睇呢套
仲有一套係cyper formula

無無明亦無

一直好想買全套完全版

首歌好正

可惜爛尾

有恐山篇就夠
恐山篇唔崩咩都冇所謂

當年J恐山安娜

正

lm

恐山篇到底會唔會用首歌

對套嘢冇乜印象係咪可以當一套新嘢去睇

睇咁耐連股宗都冇出返黎
真係失望到
講到葉會有可能幾撚勁
結果乜都冇發生

阿彌陀丸嘅話係

最終戰葉有多隻地定土屬精靈

但佢新動畫係咪打算由頭重做 由頭重做好難出到白鵠

白鵠真係睇漫畫咁多年以嚟最型武器之一

小學好似係animax 成日追

agger
角色黎講中意浮士德

爛尾。
後來重啟左一次，都係爛

後期都唔知點打
死多幾次應該都去唔到200萬巫力
完全版最尾好似都係靠嘴遁

咁一向都唔覺可以打得贏好

佢有講過 巫力有上限 佢地加埋都唔會夠葉王打

接受唔到貞德死

未有超靈體 同d高達之前好睇

之後on9

套野死完又翻生ga la

果陣會以為打死葉王
屌你老母BBQ完場

去到最尾啲人戰死再復活已經係輕輕帶過，勁唔緊湊

轟隆轟隆個part幾好睇

唔該起碼52集
如果13 26 不如唔好出 閪硬

個仔個仔果套收左皮未，睇左幾話
最記得係道潤好正

我講花篇 貞德做左人地通靈怪

上年見有新版道潤封面J咗

動畫op ed都好正

吓葉笑鳩佢無朋友嗰陣已經知玩bbq

係估唔到揾老母出嚟一巴車埋去就收工

a me ta ma lu

呢幾年真係入撚咗時空隧道
又loop 返細個啲動畫，digimon, 魔神英雄傳, 道靈王
幾時到加旋, 植木的法則

唔知有冇記錯
功夫佬屌左貞德

都係葉王公主End比較好

冇記錯

佢冇資格叫貞德

道蓮同貞德到底係點搭上

棋靈王唔需要重製啦...各樣已經係完美

君に届けnxxx night

我記得個時有話隻lego人有17萬巫力但唔夠用冰個條友老豆打，跟住話除左巫力仲有靈力，但次後又無左件事

xlaws一開始好撚型，點知d天使原來假野黎

依家先知叫shaman king

去到後期玩巫力無效化同復活已經無乜邏輯好討論

佢由頭到尾都講明
佢地係冇可能正面打得贏
強調左好多次係要靠個心令佢屈服
所以都幾貫徹始終

正呀屌你老母
唔好爛得唔得 安娜我老婆